有無人屋企廢老，都係垃撚圾

事原於前排辭職，之後炒咗陣散先搵長工，垃圾廢老就有說話講。
廢老 我

：如果你五年後都無一番事業，就跟我一齊做地盤啦。
：五年後，香港嘅地盤都用蝗啦，仲邊洗用你班香港人。政府依家搞到香港咁，都唔知仲有無五年後。
：我話你知，喺依方面 政府都要聽我講。(即刻發老脾)
：(心諗)憑你條垃圾？你老幾呀？普通機師咋
之後成餐飯無講過野，依件事發生喺612之前。

另外講一講，家中廢老（親中）以為自己大撚曬，你生得出黎就預左養，一係就唔好生，我個個月比到家用你哋咪得，你理得我翻咩工。由細到大，廢老一直以為自己夠惡夠大聲就大撚曬，對住外人就扮曬大方，對住屋企人就郁啲發老脾。

喺612、616果段其間，廢老表示咁多人反對送中就知送中喺唔岩啦，班狗咁對市民，果時以為廢老都會清醒？原來唔喺。當出現勇武、衝垃圾會，就話班人垃圾、讀屎片、搞到香港經濟，話政府都講咗暫緩唔搞啦，你班人都仲搞政府。喺暫緩。 我好想講行得出黎嘅，都喺為咗香港。二百萬人出黎，政府又回應咗啲咩，政府會聽你依條垃圾講？

屋企條廢老根本就喺中共嘅影子，聽到任何唔啱聽嘅話說 即刻發老脾，只有你啱 人哋一定錯，以為自己大撚曬。

大家話我不孝都咁話，廢老你快啲收皮啦 好想知有無巴絲一樣，會明白我感受，20年一直都喺咁嘅環境成長，好彩仲識分對與錯。

扣家用

廢中特色:
以為自己好撚勁, 其實垃撚圾

家用直接比呀媽儲/養貓，盡量避過廢老

喺依種環境真喺好辛苦